舊機箱冇ssd位，求其搵個位上一粒縲絲固定佢有冇伏

舊機箱得D hdd 位
同埋我冇線
係咪買條sata 3.0 線就得了

放av唔夠位喎ching

雙面膠得啦

ssd無機械parts唔怕震

求其搵膠紙痴住唔跌就得

如果要靚d
搵個3.5轉2.5 既架

求其買個2.5轉3.5托有幾貴

不過確實係就咁吊吊fing都冇問題

SSD是但插實唔甩就得
冇乜所謂

ssd唔驚震的
雙面膠 is ok